[BF已完, 静待CM] 請使用不推文回覆 (9)

鑑於好撚柒多伸手黨,唔睇頭兩個POST 就單機啦

邊個唔開

迫住要開

想請教邊度有賣3M easy complete 濾水器，貪佢易安裝

有無巴絲知ups / fedex / dhl 個d 送到Hello captain倉 收貨係寫乜？

amazon好似冇我用開個轉接頭
問下

而filter前排47 買左兩用, 用到後面都仲得

香港買要千五蚊套，美國其實咩價到

好似冇香港果隻水龍頭出+入 switch

反而淘寶有

thanks bro

Amazon有那個水龍轉頭賣us $13，不過都是淘寶貨RMB$25

所以最平原裝1set應該都係台灣DS02

當Vpn用都抵？

我都諗咗勁耐，47雖然好抵

但想搵龍頭式，而龍頭式又好似得亞洲地區先興
外國完全無咁滯

之前個樓主發脾氣啊最尾個位開la

lm

而家好似加返去44.99鎊?

正常

3m隻easy complete
香港外國都一樣 有水貨
47 淨芯渣wo

上個po 既樓主比D 傭金狗激親
所以傭金狗死全家啦

未完呀，要揀直ship香港先至會扣番VAT

btw, 我pm咗上面個巴打, 佢嗰邊6個人成團買咗
想睇有無人再夾直ship香港

44.99就未扣稅
埋單會show 扣稅價
我已經開左團買左

但如果仲有人有興趣都可以tg 我
我ref 去另一個開團既巴打到
我就唔好意思放人地個tg 出黎啦

我想搵龍頭式，3m隻ap easy complete 係under sink款
如果裝龍頭會好核凸

我知道係淨芯要再買頭，所以最後都無買到

無晒人

CM暫時無乜優惠

等下啦
森林好少會cut
之前D 人驚cut 單既都唔係森林買野

其實完左BF緊係無晒人

感謝

仲有 Cyber Monday
未完架

森林最多lock 你ac

BNs入倉咁耐
等左一日都未Show到

會員 命運在我手 #82546

入呢條link block柒佢就ok

有無人夾publish jogger 運費

信用卡都冇咁快退啦 等下啦

美國果邊暴風雪

好掛住前樓豬

LEVIS終於出貨, 仲有一張單等緊

有冇條referral狗Leon多啲資料
條撚樣搞串哂就走咗去 我哋就少個咁幫手嘅樓主

暫時買左幾樣野，分享下
Merrell barefoot shoes ~40pct off. Official website
Diehard dice 15pct off. Official website
Greenies 50pct off amazon
Earth bath pet shampoo amazon
Amazon fire stick

等Cm買wifi extender同耳機

有無人有興趣買酒杯
想搵人夾
1人1個
Riedel Sommeliers Bordeaux Grand Cru Wine Glass, Set of 2
Riedel Sommeliers Burgundy Grand Cru Wine Glass, Set of 2

冇曬伸手黨

落咗兩張adidas uk單 bns 淨係收到 新個張

舊個d未得閒入單

等埋聽日，買部DYSON V8 animal先，雖然依家1600已經好抵

仲要加運費喎

有冇手足見到d mesh wifi 有折
搵晒netgear 都冇乜平

手殘用左推文 知錯

D610

12個月同15個月download code 一樣價？

Currently, this item is available only to customers located in the United States
係咪唔使理？

真係唔知 有冇巴打買左冇問題

$166 hkd 計唔計？

依加見到6折 睇緊size 得167 64kg
想買褸唔知s定xs好

今朝睇仲有，出完post就賣哂大家快手到呢

Tap and go 最麻煩就係呢樣，慢慢等45日啦

佢唔比我落單

根本上3.0同4.0都柒到仆街

如果即時退翻就無事，但如果唔係即時退，通常要等佢expire，咁就要等足45日

想問下上個po有巴打話surfshark 可以block YouTube廣告 但係我用ios同android都nlock唔到 請問有冇教學？

Android用YouTube vanced

識貨

感謝巴打

唔係不嬲都6折？

美森v8 shipped
順豐

唔該晒巴打 想問ios係咪冇類似嘅apps

直接買premium

就係兩個一齊用都block唔到

去過bns個倉,起碼幾千尺

嗰日人地假期 等下啦

ok啦 麻煩哂你

有 不過要俾錢 tube browser
利申我冇用過

如果而家買dyson v8上官網買absoulte 250美金 樂天回10% 再送一set頭 應該抵過amazon買200美金
25美金多幾個頭 大家都要比運費 不過係集運煩d

個DIY KIT外國冇得買
所以我都係買人地HKBN送果隻最CHEAP版
再另外AMAZON買COMPLETE濾心
計番仲平過香港直接買
不過估唔到AMAZON已經賣哂COMPLETE, 諗緊買唔買LC好

想問下，插濾芯個頭，唔係有型號分別？全部都岩插？

你話呢

佢用過鬚刨未
未就試左arc 5先啦
平平地
唔係等陣唔慣都係哂左
arc 5 呢度多人買 多人推薦
又平

Levi’s us 買左野比左錢 有email話order confirmed 係咪仲要等多封有tracking no. 既email先上集運登記？
第一次買唔識 求教

Tg?

巴打邏輯推理能力都幾強

留tg
爭一個齊5

怕易有瘡應該連鬚刨都唔用得wo

Braun 9 一樣唔使座都可以清水洗

arc5 加 敏感肌剃鬚膏

真係幾乾淨
之前用開吉列不過都係咁乾淨

有邊隻wireless earphone 係抵屌 舊個對神神地
低/中價都得

搵cs啦

Live chat?
我試過禁cancel會直接彈段野話cancel唔到
定應該求其禁啲野直到有條友同我chat為止？

死都禁到有條友同你傾啦

用咗幾年都係洗過兩一次 駛鬼下下清潔咩

鬚刨有令d 毛倒生谷瘡

Ds718+ $309
Ds718+ and 2x 4tb WD red $440
你地會簡邊個？

其實我已經place 左$309 order 不過backorder b&h
依家諗緊can 唔 cancel 轉$440
但已經收到visa sms $309

US Clarks
買左對鞋同lotion
但佢cancel左我對鞋, 但支lotion佢又照出重一野ship左出去
點算好 點樣退返支lotion

美森？

No 你會簡乜

440

你係邊見到？

你唔怕hard disk 冇保養會壞？

壞左咪係香港買返隻

唔係50usd直運香港？？

有無話送幾錢先有

壞咗嗰下已經永不錄用 送過隻都唔撚要

Amazon us rayban 全線7折仲免運

有

有無巴打一齊夾uk Adidas 唔識搞集運啲野
知遲左 屌得細力啲

你買左末？
直ship hk?

amazon 星期四晚落單買眼鏡 cd，仲未寄出 正常？

年三十晚同你落order 你估你幾時起到貨

LM

直送香港運費都係4x鎂
唔知買唔買好

有冇人知點解dr martens用visa/PayPal 都比唔錢係咁decline我，要點先比到...?

對唔住唔記得不推文

等咗3日，個arc5終於變咗做shipped

等咁耐
我買完第二日已經ship

俾你地搞到好想買arc5

我寄集運
計過10 lbs 內，bns $200 左右

我係佢連座減價果晚買，唔知做咩攪咁耐

佢個座有咩特別？

想問下點解benefit 比唔到錢ge?

佢個座依加唔減

巴打 包埋VPN??我裝完有VPN用WOR
但我連左屋企WIFI 想SCAN NETWORK 佢話我未連係點樣搞法

香港adidas優惠係點有
買左3件比錢前都係正價

咁平試下無妨
走寶等陣又加價

有寫買3件有折個啲先有
依家應該比人買到8899 無曬喇

清潔、差電，係見佢減完同淨機差唔多先買埋個座

乜要咁複雜
佢個網完全冇講過呢樣野

唔係無講 只係好多貨都比人掃曬
Bf個日已經掃得7788啦 你太遲喇

真係咁好用咩 47蚊個個應該舒服好多

睇下訓開乜
2個都買左，有時Neck真係好D

me too

買咁多個

丹麥制先好訓

美，官網有寫

TG？

今朝見到嘅norton又加返價，直接買surfshark算

@inlihkg

有冇人買完連登枕係唔滿意?

Hollister 又50% off 啦

應該個集運地址問題,太多人用唔俾買

Tempur Neck 駛鬼集運

其實算係軟定硬 值唔值40USD先

重要訊息
您訂單中的某些商品出現問題 (請參閱下面的詳細資訊)：
TEMPUR 頸枕

我都唔得

用香港地址唔得
用集運地址就得

門市係丹麥造

我依家驚佢取消個枕頭 其他野照出 唔夠 $49 免運費 又收埋我運貴

岩岩試左 又真係直寄唔到香港

我頭先香港地址得 但就無左送貨日期 同單2樣野都有期
再加個入單試下又唔得

a&f有冇人有5折

可能太多寄香港貨 要轉件野收運費
條野都好大箱下

買到人唔送

呢個原因係佢問題 唔會收的

我試過dyson官網買野佢主動send email黎話會遲送貨， 所以送50蚊美金折扣碼我下次用

係咪要用vpn?

我都係

我都買唔到連登枕, 落唔到order

揾唔到

可以即刻買多部

落唔到order...

諗緊買唔買AEO好

Boost 拖鞋

咪係囉
今次有成兩日比你慢慢試哂啲碼先上網買
好過黎到香港唔岩

可能到xmas 又做返50%

感覺半價都幾易有

Hollister d 料差好多⋯⋯

好

無馬牌橡膠底，不鳥

有冇額外discount code?

123

買唔到Tempur 唔送
只係想要1個,有冇人可以幫買

官網，認真的，或者落佢舖頭買，除非你買其他brand就另計
普通野大概4蚊粒。

香港買副廠貴到同 nespresso 差唔多
不如買番 nespresso 啦
飲過幾隻牌子 都係 nespresso 最好飲

講真我都唔太熟HDD係見佢千零蚊有10TB啱我用就買

有冇咁多人買

水枕有無團呢？
買一個無咁抵

Google store已被cut單，用bns

JD Sports bns送唔送到

FedEx送貨點通知??
係SMS定直接CALL???
大約幾耐之前會通知?
未收過FEDEX件

WhAtsapp

p

Nest mini同埋chromecast，不過算啦，上年bns直頭係連地址都唔比入，都預咗

美森ipad 229又有翻

我都係咁 試左好多次

Estimated delivery: Dec. 13, 2019 - Jan. 15, 2020
日期又唔同左

CM 聽日下午1點開始?

仲有無

你點知的

Sor㩒錯無不推文

直送香港?

推吓睇仲有無人夾運風筒

計埋運費470 又幾抵 留名研究

hollister咪就係A&F嘅附屬牌子

仲諗住只買4tb
無咁多野放

屌遲咗一步 冇晒碼

點算

前幾個post 有巴打講過買fitbit 寄b&s 又係寄失。最後都係追唔返。佢唔見百幾鎂，我應該都唔見399鎂，跪求有美國巴打幫手報警
amazon 話要人police 紙先可以再傾

咁搞仲邊有人用集運

我都唔知可以點算。聽朝起身開個post 求意見

所以買貴野用貴價集/信譽好啲
彩數都好重要.

你睇record 幾時寄到先 如果六日收 B&s 唔會開門

睇黎係個送貨貪快 求其放係門口當送左就算 跟手比人攞埋.....

點樣入到Anf官網

有冇人夾？
買夠200美金有7折+free shipping

好驚，係 B&H 訂左mac book pro 去B&S

vpn

想問下用邊個
我岩岩用手機啲Vpn 佢Assess denied

我有美國billing address

有無人試過amazon 扣數扣到唔岩

amazon係address度有得揀送貨時間
B&S有晒時間同日子 照足會好d

連登枕好在早買

邊度14.99?

仲有貨咩

謝~

checkout O個陣已經搵番 15 蚊了~

好似要12月中先出貨？

[member]有興趣 tg：carson_18［/member］

其實呢d係咪香港無保？

我都想知

屌...Bitdefender早幾日要249HKD....
今日變左14.99...

仲有6折+7折？

off topic 想問下香港sofa邊度減得多
淨係睇左d 大型連鎖

佢問香港啫

美森嘅CM係咪當地時間搭正00:00就會開波?

好似有daily 200mb 既vpn 流量

好的謝謝各位
再周圍睇多d 先

買左未ar?

用左3個鐘已經花左

最後都係唔買
諗諗吓其實都backup喺drive同cloud
未有需要玩nas

如果星期六日去b&s 倉門口行下，咪好fat fat

係 姐係香港1點

唔係
Shipped with SF 姐係用DHL

唔係shipped with SF 代表 uS air Force

唔該ON99唔識

咪覆條撚樣啦

弱智都上連登笑到失控

咁你買左未ar?

想買mesh wifi同非中國製cp值高有線耳機，請問有無推介

感覺上CyberMonday仲小過BF

屌我認真係咗2秒

外國D 貨會放門口其實唔奇
amazon 每年都有報告果年唔見幾多貨咁
都有新聞指有人咁樣攞D 貨去再賣搵食

咁美國人人都獨立屋咁樣 放門口放花園都接受到既
暫時得日本既速遞行業係執著一定要親手送到客人手上

前排amazon 個bundle 咁抵
仲要直送香港wo
做咩唔買

miss左, 而家賣晒了

AMAZON 唔係有得SET要確認收件咩?

Sony XF-1000X - $79.9
上一代. 粗用點睇?

屌，先之前用囈兩個ac想用個code，都係用唔到

真係咩
因為公司用開順豐
所以有dl順豐app
有野寄黎我都會收到消息
係順豐到真係check到件貨個單號消息喎

家陣買 等聽日cm用可唔可行
禁入條link又係show上面段野出黎

有D咩買 , dyson 會唔會再有

與其用埋D自撚私 ref
不如用港人話電視 (REF在FB入面)

佢整左個app 幫大家戒左CCTVB, 係真黃絲

【擺睇TVB】Black Friday全民買Fire TV 4K- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/ezMMuS

香港人垃圾

我都用 佢條 link
辛苦晒佢寫個 app 出黎.

邊個反CCTVB就係自己友, 佢FB好撚黃嫁

佢寫個app出黎點都好過自撚私"用左條link你都減10USD"
多撚謝呀真係

[url]仲係見唔到[/url]

四張單三張DHL一張UPS

Confirm order前定後？

我就係上SF網track唔到份件

我三張順豐一張DHL

要送咗去順豐先可以check 到
如果係amazon facilities 係check 唔到

順豐好尻屎家
唔係你一收到tracking number 就track 到
佢要收到件貨返到倉比左同事之後再入落system 先check 到
但個tracking number 係寄件方一pack 好就會有既

我3年前淘左張5000 左右，用左一年就勁凹

淘寶冇虱已經偷笑

係bestbuy買到呀，香港卡+bns地址
不過好似果邊暴風雪所以要delay送貨

其實Buy and ship都有叫你哋咁做

點解你地個個都用到code

巴打有飲開？ nespresso邊款最正？

耳機無budget點比意見仲有聽開咩歌，要base要女毒，聲音取向唔同可以個結果係兩樣嘢

有返咁上下價格嘅嘢好心就咪淘寶啦

CM有咩買

扣多左定少左先
我試過買2樣野,分開2次黎扣數

冇

Pediwear

Sorry， 無乜要求，我仲用緊小米，用左三年都未壞，決心要換。一千樓下都可以，最緊要抵玩同非中國製

衫

都係玩一年左右就掉架啦
幾舊水貨仔當試下
入坑想耐操就會認真買第二d product
始終佢係賣cutting實用性

一星期姐
天氣+peak season一個月未ship 都係咁啦
年年大風雪出貨會有撞車墜機新聞
d 貨安全到手緊要d, 特別電子野

屌 唔入黎喇 睇下睇下又買多幾千
有 d 想cut 單又轉左出貨 cut 唔到

咁抵唔入黎

有時比鄰居添呀

想問Amazon唔直寄香港既野 係咪用香港信用卡都ok?

點解唔直接試下

其實係想問會否cut單 thanks 巴打

睇佢心情，你運氣 加埋你人品

上年好多人BF買野變左做聖誕禮物

rakuten 迎新果10蚊amazon gift card
係咪一季之後先比

香港好多仆街自私弱智支那狗淘傢俬返黎， 自己死就算啦， 一有蝨就只係扔出走廊， 害埋同層鄰居， 公屋特別多。

香港公司買係貴， 但起碼會qc, 出過事會跟進， 之後既人就較少機會中伏

有冇人買咗Ck under 但收唔到email

Good?

買名牌傢俬就係囉，
我試過係香港d細傢俬鋪買完，送黎見係淘寶單，再上淘寶睇埋個價錢，心都痛
btw丢出走廊個d仆街死，就算唔係淘都唔應該

B&H好似有得直送?

細傢俬舖， 梗係淘寶啦， 開果個可能係新移民

如果細傢俬鋪買真係會, 佢地搵司機就咁車落黎送貨
都冇人做檢查
所以衣櫃呀床呀果啲買返垃圾IKEA/實惠好過

Cyber Monday 冇嘢岩

Bellroy designers edition 銀包質感不錯，但hide 個位比較難開，同埋多卡唔夠放，應該買lo size 就夠，我買了hi, 比起我之前個銀包大小小，但整理我都算滿意

designer皮唔錯

手快快忘記了不推文

希望用到5年以上

隻皮幾好睇
開始分享了

上星期官網HKD-150, 現家好似冇左

除非你唔打算響香港出街用，
但或者你接受到當佢單耳，
否則唔建議你試，
自己睇下本地 Forum 的香港用家評價。
斷線斷到驚。

利：第一批入手的用家

上星期三早上買

買咗真係要喊三聲買xm3算吧啦
利申我都係第一批

AE?

但又無tick?

有無smartwatch 推薦

比起普通版靚好多
話時話 我試左hkid 連套係擺唔入 一定要除個透明套

我27號買無座，宜家都未寄出。
可惜太遲知有座都係$119, dump春呀。

唉屌，on99寄咗去集運

宜家留意緊幾時再$119. 如果有，即該cancel無座。

有冇咁慢
你真係催下amazon cs 好D wo
我朝早買夜晚用緊

預計12月10號

即係lo都放到hkd?

無美國paypal 無得減多20$

應該係依家果邊落雪麻煩D
我早D 買果批 22落單 當日就出貨
26就已經到手

希望有座去番$119.

吓。 咁真係要問下cs

我set 左email 比oregon police, 但睇黎都係凍過水

買左的話，可以一齊入中伏圍爐區囉..

美亞水枕終於shipped

吓，我都買咗nest mini,未出貨，會唔會同一命運

跟據上個post會有啲大愛撚驚你搞到DHL啲CS
巴打小心

買左 bellroy 佢用 Fedex 送, 話今日 4pm 前會到, 但 check Fedex 個 status 話仲未 pickup, 即係點 , 個客服電話仲要係美國

我都係hide&seek 見note唔多夠卡位
禮拜六落 啱啱收到shipping confirm

你睇返而家件貨起邊就知 個送貨時間廢架 我上星期5睇話下晝12點送 但件貨仲起澳洲
今日打去佢話改左聽日送 但下晝就送左黎

其實點解會係銀包放散銀
唔會"銀"住咩

我係 27-Nov 朝早最早個日買, 點解可以仲未到

hide and seek 都有喎

我都係27號買

係啊
但我掂到散紙既機會唔多

平時出街八仔同碌卡
去D 唔收卡既餐廳就淨底既散銀當tips

我用緊 好滿意 最衰nc格唔到人聲

仆街 拉

而且bellroy 係皮
我驚D 散銀會"銀"住D 皮有個印出左黎咁又怪怪地

啱啱再睇已經去咗澳洲

咁好快就有 星期3朝早啦 不過你最好confirm下自己個地址 佢一陣入錯倉可能又要轉倉 我就係咁遲左

上次我畀完錢個區唔同咗要email佢改

屌, 岩岩見到而家先係澳洲 pickup, 我27號朝早訂架仆街

想問有無巴打知美森CM幾時正式開始
而家仲係early countdown

淨係個天都唔想你買
可以慳返

cyber monday耳機好似無乜特別平，旺角水貨價同直接amazon買只係貴少少但有得試某啲連行貸個價錢都同amazon差唔多...反而可以等香港有無christmas sale

我冇留意 因為見寫住地址諗住佢地知 原來分得咁細

拉

好彩CM部NESPRESSO PLUS無再減, 係平部入口同低階款
不過UNO做196都幾平

呢隻唔係會係咁斷線咩?
唔係MK3 WOR
MK3 就正好多

美國黑色星期五網購金額達破紀錄74億美元

CM 好似冇咩平嘢咁

想買既bf前後都買晒

CM 有咩野 值得買？

上年 Cyber Monday 有 79 億美元，今年我諗一半都冇

BF都有人咁講咪一樣有巴打買幾千銀
只係唔啱買姐 點會冇平嘢

原價$1320 ，Black Friday discount -$150

有無巴絲夾呢？買 twin pack 平 D

唔知有冇記錯
記得bellroy 出果陣好似無E+咁貴 仲要比人屌話唔好用

有冇人解話

睇晒成個 CYBER MONDAY
廢到

FedEx 個預計時間係咪廢廢地？
應該睇返件貨既status 重好？

得vpn超抵屌

Vpn依加好多都係中資

macbook 無呀

而家準備發貨，祝我好運

邊度？

D碼就賣哂先半價

巴打你真係好勇

publish 巳半價

見到平即刻買左兩條sprinter

sonos one gen 2 - $149.

我寄左去buyandship倉

係咪裝龍頭果款？ 邊度買平啲

點解唔係10tb element /my book抵D😂留名學野

買電子野洗唔洗轉倉唔用bns

用埋coupon179usd抵唔抵 有8個刷頭
見Price水貨賣緊1280

dyson hp04 /06

買黎插落舊雲到用想買啲企業級行7x24

個免費轉運係之後 refund 番七十幾蚊去集運 account 度
買太貴野會 cover 唔到運費

唉屌冇用不推文

都好似用唔到
Bestbuy 因為一定要美國國內所以用唔到大中華優惠？

[BF已完, CM就完,還有性誕] 請使用不推文回覆 暨 賽後檢討區(10)

爆POST 自己入去睇置頂

想問下如果想買pamu slide有冇咩網推介

香港地太部分都硬地板/地磚

無乜識人鋪地墊

歧視不了
又唔係真係好靚料

你個情況 cover 到, 但都要限定時間內再用佢個轉運先用到D錢
其實我覺得佢寫得衰好似有D誤導咁，所以先提一提醒

美版，電壓ok?960都係同價

柒咗， 960 USD $399

我bns + visa 經paypal 買到

我尋晚諗住照落單兩隻集運都被取消

暫時冇事

係咪有位夾

冇啦 搵左人
你再試下落單啦

我首先係官網見到shipment會delay，跟住就直頭收到email cancel
最後去咗個英國網買29usd變29英鎊，不過有翻個三腳火牛都抵嘅

睇黎巴打好後生

你件貨仲有其他野?如果唔見咗，BNS會賠USD100個喎，但要成件貨唔見唔可以部分遺失。

佢暗示 帽事既